// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "งานเราจัดที่โรงเรียนอะไร?",
    answer: "โรงเรียนสาธิตแห่งมหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์",
    options: [
      "โรงเรียนบ้านหนองกระโดน",
      "ประถมธรรมศาสตร์",
      "เตรียมอุดมศึกษา",
      "โรงเรียนสาธิตแห่งมหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "งานเราจำลองสถานที่เป็นที่ไหน?",
    answer: "บาร์",
    options: [
      "แถวบ้านแม่",
      "บาร์",
      "รัฐสภา",
      "วัดสัปแมน"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "งานมีทั้งหมดกี่วง (รวมศิลปินนอก)",
    answer: "10 วง",
    options: [
      "0.5 วง",
      "9 วง",
      "1ล้าน 5แสนวง",
      "10 วง"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "งานมิวสิคเฟสปีนี้จัดเป็นปีที่เท่าไหร่?",
    answer: "ปีที่ 4",
    options: [
      "ปีแรกงับ",
      "ปีที่ 5",
      "ปีที่แล้ว",
      "ปีที่ 4"
    ]
  },
  {      numb: 5,
      question: "งานมิวสิคเฟสจัดเวลาใด?",
      answer: "เวลาเที่ยงๆบ่ายๆ",
      options: [
        "เวลาดึกตอนเช้าตรู่",
        "โพล้เพล้จนถึงเที่ยง",
        "เวลาเที่ยงๆบ่ายๆ",
        "เวลานั้นทีเราไม่ได้นัดกัน"
      ]
  },
  {
      numb: 6,
      question: "วงไหนที่มีแต่ผู้หญิง?",
      answer: "Girls on the beach",
      options: [
        "The Brothers",
        "Girls do cry",
        "Take Away",
        "Girls on the beach"
      ]
  },
  {
      numb: 7,
      question: "วงศิลปินนอกมีชื่ออะไรบ้าง?",
      answer: "Loserpop กับ mute.",
      options: [
        "Loserpop กับ mute",
        "Loserpunk กับ mu te",
        "Loserpop กับ mute.",
        "Lollipop กับ mute."
      ]
  },
  {
      numb: 8,
      question: "คำโปรยคอนงานเราคืออะไร?",
      answer: "We serve what you deserve",
      options: [
        "We don't serve what you like",
        "I serve what I deserve ",
        "We serve what you deserve",
        "We serve for you na habibi "
      ]
  },
  {
      numb: 9,
      question: "ทำไมต้องใช้ cocktail แทนวงดนตรี?",
      answer: "เพราะเราอยากให้ทุกวงเป็นตัวเองได้เหมือนกับ cocktail ที่มีรสชาติ กลิ่น สี ที่ต่างกัน",
      options: [
        "เพราะนักดนตรีอยากกิน เวรี่หรอย อร่อยมากๆ หิวนำ้อร้ายสาสส สกิ้ปิ้ดีโด้ปๆเยสๆ",
        "เพราะถ้าไม่ใช่ cocktail มันจะกลายเป็น crocodile ที่น่ากลัวสุดๆไปเลย เย่ๆๆ อร้ายๆๆๆๆ",
        "เพราะเราอยากให้ทุกวงเป็นตัวเองได้เหมือนกับ cocktail ที่มีรสชาติ กลิ่น สี ที่ต่างกัน",
        "เพราะเราอยากให้ทุกคนกินเครื่องดื่มและเมาไปกับ alcohol มาเป็น alcoholic ไปด้วยกัน"
      ]
  },
  {
      numb: 10,
      question: "distillers ในงานมีหน้าที่ทำอะไร?",
      answer: "เป็นทีมงาน",
      options: [
        "คนขัดห้องน้ำ",
        "คอยชงเครื่องดื่ม",
        "เป็นทีมงาน",
        "เท่ๆ แอ็คๆตามงาน"
      ]
  }
    
];
